有冇人啲即時反應好慢所以成日比人覺得好寸?

經常喺街到撞到啲唔太熟嘅人
但太突然+毒撚格唔知hi完之後講乜好
就係嗰半至一秒時間擦身而過變成扮睇唔到
而絕大部分都係之後唔會再有咩機會熟絡等佢知自己其實唔係見到都專登唔理佢

重刷啦，標題同內容無關之餘，完全唔知你想表達乜

點解我明你講咩

都仲好 未俾人當係on9仔

咪就係反應慢
撞到人嗰一剎那成碌木冇表情咁掂行掂過，對方睇起就會覺得自己好寸唔理佢

咪就係反應慢
撞到人嗰一剎那成碌木冇表情咁掂行掂過，對方睇起就會覺得自己好寸唔理佢

你唔明，咁睇黎你唔係我呢種人

我都明

on9又唔關事嘅又唔係做左咩柒野
但係未熟就比人覺得寸令到個圈子好細冇人夠膽接近自己
學校如是，工作如是

有
加天生黑面
啲friend都話啱啱識你覺得你好串
識落原來係傻既

屌一撚樣
我又係天生黑面/冇表情